【維基解密】TL個名真正意思令人心寒，不安慎入

TL，你聯想起咩？

諗唔到？

加個 O 你明未？

OTL
其實就係一個人跪係地既樣
而TL
就係冇左個頭

全寫係咁：
O............TL

講完我自己都驚

bye

Ok

唔小心笑爆咗個咀

OT...

姐係即使係冇眼冇耳既人都會跪拜TL
好強感染力

打左個冷震

TL=通窿

ORZ呀嘛

唔錯，繼續努力

Party with TL呢？ 屍體派對？

勁

樓主係咪特工?咁難解都解到

屌，有把聲，好尷

TL一共有三劃
illuminati confirmed

OT 諗起都心寒

仲未慣咩？

四劃喎

五劃喎

又話連登多 TL fans

呃人既

OTL我仲以為係比人屌緊屎忽

屌人定係被屌？

國體Goallllllllllll

Diu fake

可唔可以解埋 韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷

OTL=加班撚=港豬

OGC

OCEorz

( Show Blocked User - 霜月步 )

OCEorz

呢個做緊乜？

屙 屙屙屙 屙 屙 屙

解密啦快d

解吾刀

天龍八部online
樓主巧威威仲記得

咩黎？未玩過唔知

第一個解到冇理由第二個解唔到

唯一原因就係第二個根本矛密石馬

有咩分法可以一筆過寫晒TL呢隻字而唔重複筆劃？ 答案係無

大大與小妹

嚇死人咩 個心離一離

咁多負皮

大家是咪吾再like TL？

唔係Team Liquid 咩

中譯 隊液？

大家是咪嚇到唔敢覆？

到底睇咗啲咩

tldr

TLLM

咁都 too long

你幾短？

TL=Tiu Lei